大家認為這位大馬歌手唱 王菲 催眠 唱得好嗎？？

大家認為這位大馬歌手唱 王菲 催眠 唱得好嗎？？